假國計劃取代金融中心第一步

就今日昆蟲事件可見
只要用法律途徑就可以將主要市場流動資金凍結

目標係無限期凍結期間
將有關資金用作國有流動資金
表面上係防止國內走資而凍結集資
實際上係一石二鳥

實際上綁架大量資金
從而削弱金融中心多年來信譽
破壞最根本信用
令投資者失去信心
逐步加強監控

另一邊係自家股票市場進一步開放
以性質上完全替換兩者係市場上嘅性質
直接摧毁金融中心原有地位

逐步將判亂地區邊緣化
增加出入境限制
降低貨幣流通量
禁止旅遊等等

最後一刀切
將眼中病毒一次過切除

呢個劇本難以令人相信

就有如今日局勢一樣
昆蟲上市 全球都無人估到會延遲
暫緩一詞 無限延期
將會成為所有摧毀核心價值觀嘅萬能key

亦正正解釋左整件事嘅疑點

希望大家唔好再抱有幻想
做下準備

哩獲野真係影衰哂國際金融中心
個理由太兒戲

你講上海定香港

唔認同
只係話俾人聽香港要跟上海（中共）行事
宜家香港唔上得係咪上海上得？

支共就唔撚care

的確係樣衰
不過睇到馬生搞事

唔扯下貓尾點做到呢場大戲？

國際金融中心
笑死人啦

你覺得再嚟多次邊個仲信佢

2021都差唔多黎
仲玩港股
不如買匯豐收息算數啦

準備過年
味收到保護費
梗係要暫緩你上市